70蚊屌西隧

？

【駕駛者留意】西隧周日起削優惠 私家車、貨車隧道費變相加5元
撰文：黃雅盈
2018-05-25 12:43
最後更新日期：2018-05-25 12:43
物價加風四起！西區海底隧道向政府提交文件，表示將在下周日（5月27日）起減少優惠，文件列明除了電單車外，其他類型車輛的隧道費都會加價，私家車和貨車普遍加5元，而巴士則會加10元。

唔記得連登仔未夠18歲 此POST已完

細蚊仔：揸得車就唔爭在果幾蚊啦

越加就越小人用
繼續加啦戇鳩

加幾多都一樣架啦
唔用既唔用
用開既唔介意果幾十蚊